垃圾地產佬重煩過啲蝗

北角已經成撚日俾啲蝗塞住哂。
依幾日啲地產佬連成個地鐵入口都封撚埋 用吓個腦都知要買樓都唔會搵你班mk仔啦

示位係北角

放工時間根本無位行 最on9地鐵凈擴播唔趕人

啲黑警同staff 同班mk仔鬥企